大埔最強文宣區議員又出手整防疫文宣

【請廣傳-防疫資訊】
口罩我仍然未有貨，如果有貨會盡快話畀大家知，同此同時都想提醒大家小心防疫，所以有以下6張圖。
好多細節位睇落簡單，其實要堅持做足都唔輕易，但為咗全香港嘅健康，盡做啦，唔好鬆懈，send埋俾親朋好友提醒佢地。

CLS

啲文宣... 真心犀利

星塵回憶錄 - 香港(一)

推比多啲人睇

要比多D 人知

佢之前好似係做廣告公司 平時個人既look都好貼地

呢D應該係政府做

依個廣告佬真係好正

啲文宣勁撚靚

係，佢廣告總監出身

推

有浸leung味

《下一個謝婉雯⋯⋯》

俾老嘢睇一流

已fw比我老豆睇

80年代電影海報style

呢個區議員真係有心到癡線
如無意外應該都連任到

cls

其實唔只佢，大埔19個區議員呢半個月為大埔居民撲口罩，冇口罩就諗第個辦法無分彼此一齊血汗工廠式自制搓手液，好多連第一個月糧都未出，用盡自己錢為既都係服務大家。

但呢個年頭做區議員真係吃力不討好，上有政府唔L理，下由廢老藍屍對家帶風向老馮屌冇口罩派。咁多位真係要支持下你自己果區光復左既區議員。

圖Copy form另一大埔區議員姚鈞豪

幾正

真心啱長輩睇，推

好70 80 年代feel,好正